全港馬迷怒屌何君堯！

馬會講到明開跑前有300人聚集係馬場附近就會宣布即時停賽，因為馬會擔心D馬會俾催淚彈影響，隻隻馬都過千萬，到時就大撚鑊。
所以馬場先係春袋，今晚一於去馬場唱我願榮歸香港

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

大家千祈唔好咁做

過期TG餵馬

放tg

721警黑共大勾結恐襲共犯

到時D馬入晒廠點算！

入黑警數

無馬跑班馬迷即時變67暴動都似

推到天祿聽日引退

淨係會用TG咩，得一幾個出口，搵畜聾圍住都唔洗走啦

屌佢老母作奸犯科做壞事做撚到做馬主
香港真係好撚腐敗

佢地屌都只會屌你

今晚齊齊入馬場

係今晚

岩

推多鑊

有咩會唔係屌市民?
香港人就係原罪

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

千奇唔好係沙圈 啤酒園用雷射光照佢隻馬

千祈唔好搞到d馬

poster 有馬岡好撚正

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

屌，隻馬畀雷射筆射派彩點計

馬會受催淚彈影響
香港人日日吸就由佢

戴眼罩跑咪唔驚你

無得跑馬 班廢老實發癲

馬照跑

反對

98

推

如果去, 記住袋份馬報保平安

唔好射跑緊嘅馬 真係有意外就害左個練馬師
警犬放tg就啲狗問題

Push

係騎師

Gg

香港悲歌
馬 > 人

其實賭仔唔係個個藍
只係比例上多過黃

何妖 隻馬有出場就去觀賽！
一齊幫佢「打氣」

去完跑馬地再去維園，啱啱好

推 支持今晚無馬跑

啲廢中廢老會唔會發曬癲

何妖一日仲存在 一日都唔可以放過佢

係點都唔好用雷射筆

唔好去錯
今晚係跑馬地

俾壓力馬會點都係好事，但唔好蠢到俾人拉。
太後生就要小心

唔俾隻天祿跑咪乜事都無

fast

唔好入場射，係外圍搵高位就得

即係焗我去je

屌你搵幾個靚女係欄邊拎住啲啤酒
田雞會自動導航架啦

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

i-cable TV confirms the above as well.

Brothers and sisters, we need at least 300 people to go before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

屌何妖交比中坑阿叔夠喇

係咪即停 咩都唔做 係出面個個拎住份馬經屌

黑狗唔敢放TG
唔係俾所有馬主（有錢佬）屌到儍

啲馬係咁瀨屎

諗定退路

智慧燈柱與被自殺的關聯

曾與黑警，在公開場合發生沖突，被智慧燈柱記錄的。
若通過人臉識別，找到身份、住處，黑警係咪可以為所欲為？

而家巿民只是苦無証據，但實在太多稀奇古怪被自殺案。
希望，有份處理屍體的不同人，能留起重要線索，在許可的情況下跟進。

巿民可否情商附近商舖提供 CCTV呢？仲有無其他可行方法？
否則這類被自殺案無日無之！

不了

建議入場
求其買十蚊
只係鳩叫口號同唱歌
咁樣警犬都冇乎

人哋老豆村長來
刮埋唔少啦
以佢咁嘅閪款
入閪到皇仁咩

三百人？咁睇唔起何妖？

推到馬會啲人睇到，跟著取消佢個馬會會席啦！

絶對合法，賽事中馬迷可以大叫打氣，粗口橫飛馬會都唔理，至於嗌乜自由發揮

今晚要人，冇睇開波都黎支持下

D馬食哂tg會唔會暴動？

好喇一起步呀 唉哋！天祿墮馬

點算好

推爆佢

馬會提晒水，只要三百人

pish

大家一齊入場買馬

返中國跑啦
冇人阻到佢

張poster 係馬岡仔

d廢老只會覺得d後生阻住佢地

馬場好多廢老小心

我地條命仲賤過d馬

跳住舞先喇

同五大訴求 有咩關係

利申 落佢面ok 斬蛇不了

好啊，tg比d馬食

只搞何執葉相關
唔好搞馬會設施，請對準政權

唔撚係俾場馬跑得成呀

啲馬會癲 騎師同拉馬行沙圈會遭殃
唔好玩雷射筆 雖然我都想個含家產蝕錢

請對準政權

啲馬

馬場係陷阱，今晚唔好去！

馬吸左催淚煙可能跑得仲快

（麻煩幫推）入馬場係陷阱黎，會中計

最失敗情況係有少少人走左去，俾何妖打到仆街再拉

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

i-cable TV confirms the above as well.

Brothers and sisters, we need at least 300 people to go to 跑馬地 before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

何妖 今日馬會因爲你賺小幾多錢

一齊認住隻馬
行馬圈經過就噓鳩隻馬嚇柒死佢

搞還搞 唔好搞啲馬

Right

作為馬迷

去馬場支持天祿係好正常既事黎

足球大球場啲人 都叫和理非正正常常
馬場 入去踩班藍絲賭仔廢老場 同挑釁人無分別 唔係諗住陪你一齊叫 一齊唱呀
隨時比賭仔圍到打橫出番黎 tg都唔洗出
今晚入去有咩實際作用

千其唔好阿，好多藍屍蝕錢架

依個ok

今晚係跑馬地呀

得罪講句 馬場冇交通走 自己唸

去中南海

係，好怕手足寡不敵眾

馬會係咪曲線叫緊三百人聚集

其實話搞嘅朋友有冇去過馬場？人地警犬捉你就易，要閃人又難。聚集示威？即刻拉你告非法集會，擺明註兵捉仲要入去？你話去買馬唔犯法，入到去馬場示威？成班賭仔圍你，連警犬都唔使出。

同d馬connect

未出閘已經有幻彩揈鎯鎯表演

究竟賭馬同藍絲有咩關係

Push this

留名等睇黑警去錯看台箱房拉錯人。。。

無馬跑
黑警比馬迷啊叔輪大米啦

除咗咁多隻過百萬身價嘅馬外，最重要嘅係，在場有好多有錢佬響度呀，窮人就話要食蛋啫，有錢人交咁多税，點可以俾佢地食蛋架

馬會停一場馬你知唔知收少幾多錢, 千析唔好阻人發達呀

1場7號 => 唔好唔買佢隻馬.
1) 因為馬主一定落注呢隻馬到.
2) 有時冷門會做到佢win

每人$10 位置,做到佢大熱門.
等佢win左都無錢分. 班莊家見大熱,隨時唔給佢WIN.
$10當捐給馬會.

唔建議搞馬會 班廢老實攞刀斬人
要去嘅唔該重裝上陣
利申:不割

馬場肯定係廢老廢中集中地

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

咩lu咩lu~~

馬好細膽,若俾支筆射兩嘢就會瀬晒屎,大家應該識點做

我想all in90倍

如果佢唔去咁點

聽到好多銀髮黃絲今晚會賭仔look入馬場，手執馬報為記

保護何妖隻馬仔

買十蚊721 三重彩係沙圈開始打氣得唔得

隻馬二班升三班計實力都難贏

三班升二班

Sad but true

唔講唔知條友仲有玩馬 不過馬場一定多藍絲到pk

去黎做乜？
對佢有乜傷害？擺明成個局咁等你地去踩
而家煲緊831 新屋嶺 ，港共好撚想搵第二樣野spin個焦點，用下閪腦啦

隻馬唔係河妖一個人係馬主，就算贏得佢唔入去根本冇問題，擺明係局

預咗大戰大班深藍廢老

1) 你買到$10,唔係佢袋係馬會袋
唔會益佢,當做善事.

2)馬主一定落注呢隻馬到, 有時冷門會做到佢win.
等何妖win左都無錢分.

仆街佢又死好命抽2檔. 俾個12檔佢麻

球場去得 馬場唔去得
真閪腦

飯後活動 聚三百個頭 鳩叫下 好難 ？
Low cost but effective 又冇人叫你衝
你睇下到時popo 放 TG 傷到d馬
社會輿論會入邊個數 ？

請問圍馬場係對準政權定藍絲何妖？ 定純粹想發洩報仇？
利申：唔賭馬 不分化

拎馬場馬會同球場黎比？

推佢老母個仔隻馬

原來僵屍account

馬場差唔多全部藍絲
到時藍絲輸馬搵人發脾氣 嘈嘈下又可能變毆鬥收場

其實我都好贊成咁做
買獨贏$10雞就可以

你分析下個分別囉

馬場10蚊入去叫光復香港 幾撚爽

蒙眼跑

佢隻馬大熱 何妖實會入場等拉頭馬

大家幫佢休息下

未入過馬場 想問下幾錢架

冇馬跑味同班馬迷一齊離場囉

Pish

買份馬經入去扮下野咪得

隻馬係無辜嘅，要餵就餵何妖本人

機場味又係比人吹爆冇得走咩都唔試下，味留係屋企打機囉

記住過18歲

聚集300人 有幾難

入場做馬迷 ，今次唔屌騎師做馬
入去屌馬主

Gchi

唱

入馬場做咩 阻唔到政府/警狗
最多阻到廢老/鬼佬入場

唔好玩雷射筆

個個等入場, 唔俾呀, 停賽咪回水囉

可唔可以唔好將咩lu咩lu同何妖放埋一齊

唔駛黑3 袋份馬報入馬場跑馬仔

一早應該取消唔人道賽馬

決定咁買

為左佢特登要將一場二班馬放第一場跑
佢都幾大牌
我睇左咁耐馬仔未見過全日最高班嘅馬放係頭場跑
馬會你係得嘅

黑社會大佬

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

手足, go to 跑馬地 before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

要求馬會取消何妖會席

想問點解突然有馬迷活動？
我以為818已經有活動

個人意見

一, 去無必要
二, 易入難出
三, 敵眾我寡

依個係一場無大台既運動, 我唔會阻止你地做 D 咩, 但你地要為你地自己既行為負責, 諗清楚你出去係為啖氣定係為左場運動, 亦希望出左去既你地可以避免沖突, 落完佢面就走

唔去

今晚去大球場

隻馬唔係果到出現咪無事囉

唔作奸犯科點搵咁多錢啊

去睇馬

垃圾筒

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

手足 go to 跑馬地 before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

馬會取消天禄參賽資格咪冇事囉

We hope so.
Then we can concentrate on Victoria Park.

今晚情況將會同炮台山北角類近，就算無人入來示威，人多已經好易辣著火頭，而且仲有咁多外國人同記者係度，有人出手係一定既事

你啱

十分同意 無謂送頭
不如去維園活動支持下

班藍絲輸馬就去搵人洩憤
成班黑警企响度，大家自衛就畀黑警拉
紅色送頭警示

有位p牌仔好落力叫人去，小心睇路

馬會交好多稅原來馬會先係春袋

唔去

今晚係跑馬地

gogogo

印定中英文，搵定何君堯隻馬個英文名，將佢做嘅醜事話俾鬼佬知。好多鬼佬去飲酒架

一定去
但今晚預左會俾馬迷屌返轉頭
小心

老實講唔建議，9成廢藍驚送頭，手足不能少！

一齊去支持何君堯，有三四百人，就唔怕你班連登仔搞事

SCMP: 今晚夜馬取消

Jockey Club cancels Happy Valley race meeting over threat of anti-government protesters

正野！
班爛賭狗老婆子女無飯食，無問題
無馬跑，屌曬老母呀！！！

Not yet confirmed by other sources, so
【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

手足 go to 跑馬地 before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

A lot of protesters who are also gamblers do not want us to go!

Gamblers

有東方無窮人！

修例風波：馬會宣布取消今晚所有賽事

不要。。。。推

完全唔明攪馬場做乜喎
名義上馬會係慈善機構
實際意義上馬會係廢中廢老休閒點
如果純粹因為何妖有隻馬要跑，就去攪馬會，就唔係好知你抗爭緊乜/對抗緊乜了

Not fully confirmed, so I am still pushing.
【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

手足 go to 跑馬地 before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

馬會已經跪左

咁撚快取消

賭少日 洗死咩 講到世界未日咁

Now, the horse race is confirmed to be cancel!
I have done a good job to help pushing this action post.

何妖搞到取消左啦
大家去搵佢啦

馬會入面已經比中資，紅色背景入侵咗好耐

push

賭少日可以推翻中共嘅，我話之你拆咗馬會佢
但而家賭少日換到乜嘢返嚟? 攪到何妖隻馬其中一場冇得出? 大佬呀，腦呢?

乜都無搞 佢自己取消
關人撚事

Now, the horse racing tonight is confirmed to be canceled!
I have done a good job to help pushing the posts for this action.

Pushing action posts == cancel horse racing

推 去買馬

人地馬會取消關我地撚事咩 我地咩都無做呀
屌你老母 你係咪同路人呀
唔撚屌何妖 唔撚屌馬會 走黎屌我地 你都痴撚線

何君堯，不如你退出馬會啦，好嗎?

何妖隻馬一世唔洗跑了

係時候去投注站話俾啲廢老知，係何妖攪到今晚無馬跑跑

手足記得唔好去呀

齋講乜都無做 已經有效果

邊撚度屌柒你呀盲撚，屌你老母咪上晒腦啦柒頭，認真啲諗吓嘢得唔得呀? 同路人大撚晒? 好聲好氣叫醒你又得唔撚得呀柒頭臭化西

馬無辜嘅
唔傷害馬就不割

又對準政權論，咁多野值得你屌唔屌走黎屌我地
係咪買咗今晚馬以為自己會嬴好多呀屌你老母

你食屎啦，睇返我第一個cm邊度屌呀
上腦定分化呀?

屌你老母

我屌你老母呀戇鳩閪 你上面講果堆野都唔係屌 叫好聲好氣 你老母 大佬，腦呢？
何妖係721大佬，搞佢既野都唔撚得呀？
你老母721大撚把無辜既人比人打呀
純粹純粹 乜撚野叫純粹何妖隻馬呀屌你老母
你係721比人打果個 你仲講得出上面番說話 我提名你拎和平獎

驚咪唔好跑囉！！！

屌，何君堯住香港呀，你炸柒咗香港吖笨
你攪到太多唔關事嘅人呀而家
分化定上腦諗唔到嘢呀?

識玩一定係攪到隻馬乜賽物盃都冇得跑，一世馬投資咁多冇盃冇獎金嗰條數甘囉，練馬師同馬房條數要硬食，仲要隻馬第時老咗冇本錢去配種。

隻隻馬都過千萬

請問佢搞左d咩出黎?

走喇屌你老母 攪唔關事既人都講得出下次去月球攪抗爭囉
咁咪唔洗阻到人囉屌你老味 之前仲見你話支持攬炒
原來咁撚CARE 驚阻到人

Rthk唔見有話取消

屌，你攬炒都要諗吓炒乜嘢㗎
炒佢塊手指甲有撚用咩

人做馬主佢做馬主就係呢個何君堯零舍麻煩，我係馬迷就集體寫信投訴馬會取消佢隻馬嘅參賽資格啦

好撚嬲無馬賭
我屌你老母呀何君堯

馬會回歸後已經腐敗不堪，專幫支那洗黑錢，攪佢其實係順理成章，點解有人會反對攪馬會？

收嗲啦 攬炒 都要揀 不如叫選擇性炒啦
傻閪 咁撚著緊D馬 都唔撚知係咪賭撚

阻ＬＵＮ住晒賭馬，

正Ｘ街黎呢隻ＬＵＮ樣！

要屌 屌何妖

算喇我收皮喇
好似永遠拗唔贏藍絲廢老咁，你條撚屌唔撚用腦冇得講
攬炒唔使用腦諗做唔做得過都講得出，已經知你真係冇腦閪

走喇

死扑街累街坊

阿叔人生最大樂觀就系賭下馬仔

以後有何君堯就冇賽馬

唔好柒啦有幾攬到呀，賭馬好必要？同埋係馬會自己取消關人撚事照你咁講，果d咩塞交通，大遊行全部唔好搞啦好影響人呀

唔講以為你2014穿越過黎，快d留係屋企唱下今天我，打下飛機抗爭啦，好快會俾你做港獨之父

何妖幫香港人戒賭

大家唔好忘記今晚又有狗結婚

閹左點配種

已屌

塞交通，大遊行，和你飛，全部都直接衝擊經濟，老銅要落閘，機場塞咗冇遊客，上貨落貨有問題

攪馬場目的就係要何妖隻柒馬玩少一場比賽，你拎嚟類比?
心要熱，腦要凍，諗清楚
我同你哋唔係對立，係覺得你哋咁諗嘢好危險，如果抗爭者全部好似你哋咁蠢就慘了

廢老加入反何妖

明既人就明 唔明既人分咩化 分化d藍絲?

No animal abuse

為左全港馬主馬迷及馬會收益著想，強烈要求馬會禁止何妖終生以任何形式參加賽事或踏足馬會設施

Just revenge

好擔心班廢佬無馬賭
落街搵年輕人發洩
今晚我覺得要小心d

全香港咁多馬撚，冇馬跑可以connect 晒佢地一齊屌7何妖。why not

又話馬照跑，舞照跳，50年不變？

呀叔我DLLM何妖

名種馬有留精，唔係點賣錢

馬會咁快笠水

手足唔好唔記得冇馬賭最大損失唔係香港馬會，而係世界各地嘅外圍佬，香港以外好多地下錢莊係賭香港賽事，冇馬跑一日成個江湖唔見幾多錢應該冇人計得出，睇嚟妖物又開多條戰線比人起墳都似

不費一兵一卒就開咗個妖物追殺令

何妖話：支持支持

唔係有fucking幫守護馬場咩

大家唔撚好中計呀

馬場係陷阱，今晚唔好去！

何妖隻馬唔出就乜事都冇啦

做人不如做馬🐴🐴

又回到過去? 又守牆? 仲未醒?

咁你個腦夠唔夠凍
馬會取消跑馬出新聞 我黑人問號
先上連登睇下發生咩事 點解要取消
馬會驚放tg 整親馬要賠 咁邊撚個放tg呀
你唔撚屌馬會on9同黑警濫暴
屌班手足做乜 而家人都未出 危險性完全見唔到喎
你就將全部責任推晒係手足度
馬會驚就好簡單 以後咪撚派何妖隻馬囉
派得就要有心理準備
又要馬兒好又要馬兒不吃草
諗下好啦

我都想手足唔守，但怕比人話三毛

梗係唔去。去就俾敵人覺得我地錯。冇人去就啲藍絲死賭鬼會怪晒何妖

你睇返我一開始講乜
我係話唔明攪馬場做乜，冇屌過手足，都冇推過責任落手足度

啱啊

屌你老母何妖，我要跑馬呀！！！

廢老連儂出刀 點解唔係返屋企打機 守乜鳩

馬會應該都好憎何妖，專登助攻一球

何妖攪到無馬跑，唔支持了

Go go go

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

同政府講好數啦 而家咪借啲意射波落示威者到

有關9月21通知

各同事注意，由於9月21日全港各區將舉行大型公眾活動預計將爆發大規模衝突，本局當日將按市區情況與航空公司協調航班運作，一旦市區情況失控或多區主要交通幹道受阻中斷，為確保旅客與機場各單位同事安全，本局將隨時取消當日餘下航班運作。
本局將制訂當日個別同事上班安排，而需於當日上班同事請注意人身安全。

AA人事部
2019年9月18日 14:30香港時間發出

據聞催淚煙有齊山埃,何律師,市民,跑馬地住戶, 警察有咩事都唔緊要,但D馬隻隻都仲行得,好矜貴,食你催淚煙? 屌你啊.

no，想借一晚收入做尻何妖
取消佢會籍

冇馬跑。香港完喇！

跟本就唔使去，吹下風己經停賽

你幾時時到有示威者係跑馬地？你有預知能力？

梳，你啱

駛唔駛去投注站度做文宣，haha